德國vs瑞典 MVP

MVP係屬於球證
換走垃圾保定出場
唔洗睇條垃圾中堅瘋狂出波傳中
當左自己係攻中

MVP: ozil

ozil最幫到手既時候就係坐後備

上場隱形 今場現形